我棟樓個保安每日派文匯報去各戶既信箱 其實有冇得投訴

朝朝都派去全部人既信箱
剩係知個法團同保安都藍到仆街 加埋以前係仆街民建聯做區議員
依家換左黃區議員

告佢滋擾 日日塞垃圾落你信箱